立法會通過逾2158億元臨時撥款議案

立法會以39票贊成、24票反對，通過逾2158億元臨時撥款議案。

有關臨時撥款為政府在4月1日至《財政預算案》獲通過期間的政府撥款，以支付政府開支。

其他報道：劉怡翔籲立法會盡快通過臨時撥款

預咗

都叫做盡左力

預左啦屌 都擋唔到 除非號召到人圍立會 好似6.9咁

屌。又買軍備攻擊香港人

白票後果

分化後果

仲要香港人比錢

爆上去立法會

Show must going on

2158億到底係一個點嘅數字
具體化唔到

你地黃衞兵仲keep 住批鬥？

唔初選協調後果

到時班曱甴即刻多咗2百幾億洗 喊出黎

香港人用自己錢買軍備打自己

出糧笑到gapgap聲
用香港人錢殺香港人
見到張稅單就火滾

用下你個死人腦啦
西九就真係白票後果喇

d警曱甴即刻有錢洗

唔初選後果

咁人少可以點

保皇狗到立會選舉票債票償

popo又發過豬頭

0.5
block

預咗 係會屆之前個垃圾垃圾政府諗住過得幾多得幾多

270億美金
等同意大利or巴西2018年嘅軍費開支

玫瑰園計劃當年用1550億

幾時一鋪用晒d 錢

預撚左
根本唔夠人阻到

兩條膠鐵再多啲咁樣樣
補多三百夠玩4次京奧

0.5
又分化
講到白票撚投晒泛民會過到半數咁

一萬蚊咩情況？

呢個唔是 PoPo 買野個 個 Budget. 呢個是政府平常開支

支持直接硬推23條
順我者生

其實全民罷交稅可行性係咪好低

唉雖然預左

好唔想交

計咗通脹未

講得好

個個唔肯罷交稅

goodest English

好難, 稅局可以叫公司扣起你份糧

未有罷交方法前請善用一蚊交稅大法

點呀? 仲選唔選功能組別?

其實如果過唔到，又賴民主派，到時中間派／淺黃又嬲水

612呀

諗吓計點分埋一份好過啦舊錢，唔去分埋一份真係太傻仔

理論上係，但2158億係有埋popo所謂嘅開支，開支係包埋買裝備增加編制etc

一定要撼動支共政權先有得拆

兒登仔：快啲去fb俾嬲嬲啦 勇武手足加油

未試過點知唔得

和理非不願面對

淨係想快啲有一皮

不意外

建制派控制立法會嘅後果

應該爭取派夠3皮，反正政府大把錢

所以真係點都要試下9月爭取攞到35席以上
機會係渺茫，但唔試過又點知

叫你勇武又唔見你咁講，咩未試過點知唔得根本個個都唔肯付出

都盡咗力
當比黑警買路錢

pin

全力支援立法會選舉
白票熱狗死開

我恆生每日交緊50次
用網頁版有template
2分鐘搞掂

議會比人控制 就係咁
吹風放棄選舉係咩玩法

冇人否定過街頭抗爭，咩方法都要試，淨係一個方法效果會好低

美國無限QE 狂印美元

廢話少講

我今日準備買樓啦

肺炎疫情之後 香港樓市一定準備暴升

100%

除非港元同美元脫鈎

沈大師你食屎啦

講真
yellownazi onL9
熱狗又係ON9
有班唔認自己係熱狗果班又係ON9 (咩理大爆料果班)

根本好多野唔洗咁極端
唔洗捉人夠唔夠黃, 唔洗捉人搞唔搞功能組別，唔洗叫人投白票

而家又去番2016年咁分哂黨派
又係LOOP
有班人上年成撚日好擔心變2014年嘉年華，但係而家2016年咁又樂在其中

咩叫唔好當手足係condom? 唔夠衝唔去救理大唔去遊行就係?
整體政治環境一步步原地踏步就最當死左既手足係CONDOM 啦DLLM

127條元朗高架橋

唔係攻擊 係屠殺香港人

雖然白票係唔啱 但今次唔關白票事
係DQ 搞成咁

民賤聯 9月選舉準備嘔突啦屌

民主派 含撚都要投你地 生性啦唔該

法治之地

宜家已經3月底
功能組別就到期
初選內哄

睇唔唔到有贏既可能

咁點做先好

都係過半之後攬炒會面對嘅問題

唔想交稅呀仆街

所以要求國際制裁警魔係好重要

咪當預支帛金比班強姦犯lor
都唔夠買龕位

泛民呢？

btw前幾日撐民主黨支持西九嗰班又點睇

點解唔衝主席台？

點都要佢比警察最少百份比

未，當年價值計算
另外，1550億應該唔包兩項BOT (西隧、欖隧)
當年一個午市飯 25元左右，而家47元左右

popo 都洗左半個奧運既錢

冇睇到開會情況 想問下係咪已經用盡方法拉布+衝主席台？？

唉

又買玩具

螳臂擋車

唔記開發費⋯
岩岩好夠做2隻凍特號

我地唔包立會既後果

全民開公司啦

白兵：白票

24個投晒反對舉埋腳都唔夠過半

所有東主、業主立即徵收黑警extra service fee ，如果唔係唔做佢地生意！

成年軍費

投白票的結果

有盡力就得。起碼要有個態度

點都要令立會過半
如果唔係根本連掙扎嘅餘地都冇

9月個立法會選舉
不要投白票

立法會一定要過半

制度嘅暴力量比黑警恐怖

派一萬就左話赤字 右話洗大咗

可以殺人了

好sad

考警 team kill

恐怖分子又搶人民嘅錢黎強姦人民

衝完會好似之前咁當佢地離席，然後投票

你一日要交稅 都唔會用哂

下一步23條

薪俸稅只係佔政府收入極少部分 就算所有人唔交都極其量得10%損失

其實夠票通過
睇柒婆係咪真係想攬炒到癲

稅局可以叫公司扣起你份糧
基本上係冇乜方法

冇泛民投讚成？

冇，24個已經係計埋熱血公民鄭松泰同埋陳沛然醫生。

你忽略左有財赤呢樣野

成班剩係識講 預撚左
呢d咪就係個時吹捧射落海嘅後果
之前又吹咩制度下抗爭無用
剩係識 後悔 批鬥 怨天尤人

日日得閒就量度人地付出嘅多與少
對家日日玩9我地
就話預左 屌黎無用
槍口永遠唔對外
我想問仲可以點贏?

投票名單

證明搶番立會既重要性

真

1萬億 咁就拎左2158億去買裝 香港真有錢 班狗真係不得好死

我地先係少數派
仲係到搞分化又剩
人地齊人就踢走哂你地

依條知名撚屌5毛好鐘意亂屈人分化 混淆視聽

可以買到激光屠殺市民

條橋唔係勾黑都唔信

黑警加人工?

好多人仲對付緊女權撚

全體唔好交稅啦屌，反正啲公帑用黎浪費同對抗市民

反送中同23條都係唔夠票 擋唔到
唔由佢過?

扣糧 = 藍公司
罷工裝修

民主最黑暗既一日

I don't know nothing

咁不如試埋 加入共產黨 體制內改革
未試過點知唔得

你都識講係DQ搞成咁
9月咪又係DQ到你傻
邊個講過要用35+必然否決所有議案既
都可以俾人DQ得

你入到既話你可以試下，搞清楚共產黨點入黨先啦
正如唔會有人覺得要試下選港區人大，呢啲毫無勝算既試黎做乜

條友好似今日先訓醒
一向都係過乜都得

唔射落海都唔會投俾泛民喇
唔好玩喇柒頭堆票寫住你名咩?
更何況直選 泛民一向7:3
係輸功能組別
功能組別票都冇 又何來白票呀
日日係到屈鳩白票黨

又輸送利益 個班狗官同奸商想窮都難

拎筆錢救經濟好過啦係要益班狗

有冇咁多人理先

選立會都係會俾人DQ
毫無勝算咁你又試?

保唔到議席就係咁

要做第二個徐步高~!

小人理就可以唔理
議員作為代議士冇責任宣傳 事情既重要性?

坐擁住十萬月薪嘅議員入面都唔抗爭，點解又要出面d手足付出自由同鮮血去抗爭

仲可唔可以繼續1蚊交稅運動